有冇人同我一樣，想搵個公仔頭套笠住自己

咁樣就唔使見到出面嘅人嘅反應
仲唔使執樣

口罩加個眼罩咪得

好得意～

有冇返過扮公仔

壓軸

有冇興趣？
我仲有好多資訊

有呀 好得意

Furry

屌。。

屌furry